香港政府，又再加速武肺大爆

《 我們的政府 》

今晚看now新聞，聽到理工大學的研究報告，絕望的心情，可謂低處未算低。

病毒研究報告指出，上一次暑假期間因為林鄭政府讓（菲律賓等全球各地）海員免檢上岸，導致全港第三波爆發（GR型病毒株），引致香港傷亡慘重，後來經過七百萬人同心協力艱苦對抗，GR型病毒株基本上已經在九月中絕跡。

可惜最近理工大學又發現最新的GH型病毒株，幾可證實是九月底至十月初從印度及尼泊爾輸入。

是什麼樣的政府，才會一而再再而三讓帶病毒人士輕鬆進入社區？

真的沒有辦法防止嗎？
所謂家居自我隔離有嚴格執行、巡查嗎？
14天不行，28天又如何？

只需要三兩個這些漏網之魚進入社區，就會對全香港帶來浩劫，損失數以十億不在話下，更加令700萬香港人日常生活再一次跌至谷底。

原來就曾有印度領事館人員受惠於免檢政策帶著病毒直接回家（文匯報10月20號報道），我完全想像不到世上竟然有這種荒謬的政策。

政府高層不停推出這樣那樣的免檢政策，只有兩種解釋：

1. 整個領導班子頭腦簡單四肢發達。
2. 或如網上有人提出的陰謀論，某些人不希望疫情太早消失。

我寧可相信（1）也不相信（2），香港未至於這麼恐怖吧？

Push

理大研究涉嫌違反国安法 (非法引致市民仇恨特區政府)！
樓主轉貼呢篇文就係證據！

文宣周街都無

冇大陸人其實真係好好，唔想咁快「正常番」